往事只能回味

多少往事甜在心頭 夜雨觸發這景致令我憂愁

又係呢班垃圾會員

驚？垃圾

hi

唔比喊

要笑到

嘻嘻

你最垃圾

死廢青 打機啦

往事令我最懷念嘅就係愛上你

想要重演一次

正評我比

ching ho ball

我寧願冇識過